 Библионочь - 2019 "Театральные сюжеты"

Когда: 20 апреля (сб), 16.00.
Где: библиотека семейного чтения им. И. Зуева (ул. В. Шишкова, 3).
Вход: свободный.

В рамках Всероссийской акции "Библионочь" в библиотеке 
семейного чтения им. И. Зуева пройдёт развлекательная программа «Театральные сюжеты», в которой смогут принять участие и взрослые, и дети.

Программа мероприятия: 
16.00 – кукольный спектакль по сказке Б. Корнилова «Как от мёда у медведя зубы начали болеть», 0+ (абонемент); 
16.30 – творческий мастер-класс «Весёлая аппликация», 0+ (абонемент); 
17.00 – творческий мастер-класс «Театральная кукла на руку», 12+ (холл); 
17.00 – «Музыкальные фантазии» от Vaduama, 12+ (зал досуга и творчества); 
17.30 – творческая встреча с нижегородским поэтом, руководителем литературного объединения "Русь" Валерием Темнухиным, 12+ (зал досуга и творчества); 
18.30 – сценические миниатюры Театра русской классики "Остров", 12+ (зал досуга и творчества). 
Приглашаем всех желающих! ОТКРЫТАЯ ИГРА ПО РОЛЕВОМУ ПЕРФОМАНСУ "КОЛЛЕКЦИОНЕР ИГР"

Когда: 16 апреля (вт), 19.00
Где: [club111091995|Белинского 45, квест-кафе "12 записок"]
Вход: 400 рублей

"Коллекционер игр" - это гремучая смесь нескольких видов квестов! Вы не только станете героем истории и получите возможность влиять на сюжет,но и найдете различные тайники, а также будете взаимодействовать с Актером! 
 
Предыстория: 
Лондон взбудоражен дерзким ограблением Британского музея, но это не так страшно по сравнению с тремя ритуальными убийствами, произошедшими той же ночью. На телах убитых были найдены египетские иероглифы. 
Решено было обратиться к лучшему египтологу Лондона и профессору археологии, которого журналисты прозвали Коллекционером игр за его страсть к играм древних цивилизаций. 
К Дому у озера спешат странные гости. Совершенно разные, незнакомые друг с другом люди приглашены на загадочную встречу к известному профессору. 

Список персонажей: 
- Рей Милтон - помощник профессора, "правая рука" в экспедициях; 
- Человек с амнезией - был найден в доме без сознания; 
- Колин МакДугл - давний друг профессора по университету; 
- Полицейский - честный страж закона, расследует дело о ритуальных убийствах и о краже из музея; 
- Оливия Али - сестра хозяина дома; 
- Курьер - принес документы для профессора; 
- Медиум - общается с душами умерших; 
- Монах - возможный свидетель убийства; 
- Журналист - пишет статью о работе профессора ; 
- Дворецкий - слышит все, что происходит в доме. 

Продолжительность игры 2 часа.

Ограничение по возрасту 16+

Оплата заранее не требуется и производится после квеста!

Количество мест ограничено!

Записаться на игру можно по телефону 283-83-68 или в личные сообщения [club111091995|группы Вконтакте] Концерт "Планета скрипки"

Когда: 27 апреля (сб), 18.30
Где: Нижегородский планетарий им. Г. М. Гречко, ул. Революционная, 20
Вход: от 350 до 500 руб.

Впервые в стране солирующая электроскрипка и струнный оркестр в сопровождении видеоклипов на куполе, созданных специально для каждой композиции. Необычное музыкальное сочетание, удивительная акустика зала и, наконец, эффект погружения во время просмотра представленного изобразительного ряда. 
 
Видеосопровождение к концерту – лауреат II Международного фестиваля «Отражение Вселенной» в номинации «Лучшее музыкальное шоу в планетарии». 
 
Спешите порадовать яркими впечатлениями себя и своих близких! 
 
ПРОГРАММА КОНЦЕРТА 
 
1. И. С. Бах. Токката ре минор 
2. И. С. Бах. Ария из оркестровой сюиты ре мажор 
3. В. А. Моцарт. Турецкий марш 
4. Л. Андерсон. Belle of the ball (Королева бала) 
5. Ф. Шуберт. Ave Maria 
6. П. Сарасате. Цыганские напевы 
7. Т. Альбинони. Адажио 
8. Л. Андерсон. Blue Tango (Синее танго) 
9. Дж. Уильямс. Тема из к/ф «Список Шиндлера» 
10. Ж. Бизе. Кармен-фантазия 
11. Ж. Бизе – Р. Щедрин. Болеро из «Кармен-сюиты» 
12. И. Дунаевский. Цирковая фантазия 
13. Тоска-фантазия (фантазия на тему из оперы Дж. Пуччини «Тоска») 
14. А. Вивальди. Летняя гроза (III часть концерта «Лето» из цикла «Времена года») 
15. В. Монти. Чардаш  Сола Монова
В Нижнем Новгороде
21 мая 19.00 час. ТЮЗ
Вечер лирики и сарказма под живую музыку!
 Билеты :https://nn.kassir.ru/koncert/poeticheskiy-vecher-solyi-monovoy
(афиша НН 12 апреля с 18 до 21 час) [club145242946|Трибьют-шоу "Агата Кристи" от группы Мисс Марпл] 
 
Когда: 19 апреля (пт), 21:00 
Где: HARAT'S PUB, ул. Варварская, д. 32Д 
Вход: от 300 рублей 
 
Эти концерты – настоящее музыкальное событие! Мы соберемся вместе, чтобы услышать лучшие песни легендарной группы. Те самые хиты, звучавшие по радио, с экранов телевизора, что остаются по сей день актуальными для поклонников будут представлены зрителям с полной концертной программой в аутентичном живом звучании! А также старые, довольно редко исполняемые композиции. 
 
Живое исполнение любимых хитов, сумасшедшая эмоциональность и энергетика - все это на большом трибьют-концерте группы «Агата Кристи» в исполнении группы «Мисс Марпл»!

Билеты по телефону: +7 (915) 958-88-66
или + 7 (831) 216-45-54 [club180576128|19.04.19 | CASIN/KASIN | Презентация Карнавала] 
 

Когда: 19 апреля в 19:00 
Где: [club111756736|МАЯКОВКА, 10] 
Билеты: 400/600

Здравствуй 
Мы хотим показать тебе то, что ты запомнишь и о чем захочешь рассказать 
Приходи на Карнавал 

Купить билет +1 Бесплатно :https://snark-inc.timepad.ru/event/952139/ Нижегородский театр «Камер-юнкер» представляет спектакль "Спасти камер-юнкера Пушкина" - визитную карточку театра. 
 
Когда: 19 апреля (пт), 19.00 
Где: Культурное пространство DKRT, ул.Большая Покровская, 18 (бывшее здание Дворянского собрания). 
Вход: 300-700 руб. 
 
М.Хейфец. 
«Спасти Камер-юнкера Пушкина». 
(История одного несостоявшегося подвига). 
Проблемы героя начинаются с детского сада. И все из-за Пушкина! В школе он выясняет, что Пушкин - «наше все». И пошло- поехало! Каждый раз, сталкиваясь с образом великого поэта, герой попадает в странные ситуации, из которых он выходит (по его мнению) проигравшим. 
Режиссёр Елена Фирстова называет свой спектакль фантазией, где есть место условности, символизму, импровизации. А еще признается, что чем больше шла работа над спектаклем, тем ближе им становился Пушкин. Из «ВСЁ» он превратился в живого человека. 
 
В спектакле использована музыка П.И. Чайковского, фрагменты произведений А.С. Пушкина и Даниила Хармса. 
Продолжительность спектакля -1 час 30 минут. 
Возрастная категория 12+ 
Премьера состоялась 12 февраля 2015 г. 
Режиссер - постановщик –заслуженная артистка РФ Елена Фирстова. 
Билеты на сайтах Кассир.ру и DKRT.  МУЛЬТКОНЦЕРТ!

Когда: 20 апреля 2019 года 
Где: Малый зал ДК ГАЗ 
Начало в 12:00 
Цена: 300 рублей (на один билет проходят ребенок+взрослый)

Какой веселый, какой приятный сюрприз приготовил маленьким и взрослым любителям музыкальных приключений Нижегородский русский народный оркестр! В малом зале ДК ГАЗ он представит своим гостям большой весенний Мультконцерт. Кроме самого оркестра, в этом необыкновенном концерте примут участие солисты и артисты нескольких нижегородских театров. Прозвучат музыка и песни из самых любимых, самых прекрасных мультфильмов - "Бременские музыканты", "Красная шапочка", "Летучий корабль", "Синюшкин колодец" и многих, многих других. Подпевать разрешается! Улыбаться и даже смеяться разрешается! И конечно, унести с собой превосходное настроение и потом щедро делиться им с друзьями, родными и просто незнакомыми людьми на улице разрешается без всяких сомнений. Дирижер Борис СХИРТЛАДЗЕ.

Билеты можно приобрести на ближайших концертах оркестра 
или по адресу ул.Ульянова 10 д, а также заказать по телефону 
8 (908) 733-92-11 или купить на кассир. ру:
https://nn.kassir.ru/koncert/dk-gaz/multkontsert_2019-04-20 Спектакль: Г. Х. Андерсен "Огниво". 
Где: [club157449245|Театр драмы и поэзии «Белый Мост» ] , большой театральный зал ДК «ГАЗ». 
Когда: 14 апреля в 11:00. 
Билеты: 200 р., в кассе ДК "ГАЗ". 
 
Театр драмы и поэзии «Белый Мост» в рамках абонемента «В театр всей семьей» представляет спектакль «Огниво» 
по мотивам двух сказок Г. Х. Андерсена: «Огниво» и «Цветы маленькой Иды». Это "старая, старая сказка" о бравом солдате, которому чудесным образом в руки попадает волшебное огниво. С этого мига жизнь солдата сильно меняется. Ему открываются Красота и Добро, которые и спасают его от Зла, порой очень хитрого... Восточная экзотика в Нижнем Новгороде! 
12 апреля на Нижегородской ярмарке (Павильон №1) открывается выставка индийских товаров. На ней будет представлен широкий выбор эксклюзивной мебели ручной работы. Вся мебель из Индии изготавливается из ценных пород дерева, таких как розовое дерево, sheesham, старый тик, палисандр, красное дерево! Она превосходно адаптируется к российским условиям, не рассыхается и не трескается. Индийская мебель передает помещению теплоту Востока! Это мебель, которая с годами становится все ценнее! Вход бесплатный! 
Выставка работает для вас по 24 апреля ежедневно: с 11:00 до 19:00 
Адрес проведения: ул. Совнаркомовская, д. 13. День открытых дверей в [club67150767|Нижегородском Техникуме Отраслевых Технологий] 
 
Когда: 20 апреля (сб), 13.00 
Где: ул. Бекетова, 8Б (3 этаж, актовый зал) 
 
Приглашаем учащихся 9-х и 11-х классов, а также родителей!! 
Интересное, живое общение с администрацией, мастерами и студентами, знакомство с профессиями и специальностями посредством МАСТЕР-КЛАССОВ, культурная программа и просто хорошее настроение - обеспечены! Альтернативная реальность, 1361 год. 
Во многих городах Европы вовсю свирепствует эпидемия чумы. Но в небольшом городке на юге Италии все относительно спокойно. Уважаемое в округе семейство Карузо устраивает прием в честь юбилея старушки Лукреции. 
Однако вскоре всеобщее веселье прерывается страшной новостью... 
 
Когда: 17 апреля в 19:00 
Где: Белинского, 45, квест-кафе "12 записок" 
Стоимость: 500 рублей 
Ограничения по возрасту: 16+ 
Предварительная запись обязательна ([id2265222|Катюнька Аржанова] ) 
 
Продолжительность игры: 2-2,5 часа 
Количество участников: 12-18 
Возможен выбор ролей до игры 
Костюмы: по желанию (юбки/платья в пол, жакеты, подобающие аксессуары)  Приглашаем вас на праздничное открытие третьего «ВкусВилл» 
в г. Нижний Новгород ! 
13 апреля в субботу с 13-00 по адресу: ул. Большая Печерская, д. 32. 
 
Вас ожидают веселые конкурсы, приятные подарки, вкусные дегустации и хорошее настроение! 
 
Сегодня это признанная сеть не только в Москве и Московской области, но и в других городах России. "ВкусВилл" – это концепция натуральных продуктов с честным составом. Сеть насчитывает уже более 650 магазинов. И эта цифра с каждой неделей растет. 
 
Ежедневно продается 700 тонн натурально продукции, в месяц проходит 600-700 лабораторных исследований на соответствие качеству. 
Теперь и у нижегородцев есть возможность попробовать качество и пользу натуральных продуктов на вкус. [club175619610|Джаз трио Григория Файна Москва] 
 
Когда: 12 апреля (пт), 19:00 
Где: ресторан отеля "Никитин", ул. Стрелка, д.13 
Вход: 600 рублей 
 
Нижегородская ассоциация музыкантов и Клуб «Друзья джаза» приглашает на концерт джазового трио Григория Файна. 12 апреля в ресторане отеля «Никитин» вновь выступит кудесник фортепьянных импровизаций, маэстро Григорий Файн со своим трио! Файн хорошо известен и любим искушенной нижегородской публикой. Каждый приезд в Нижний - с сольными выступлениями или вместе с заокеанскими звездами джаза - это событие, каждый концерт - это аншлаг! 
 
Один из самых популярных джазовых пианистов России, много и активно выступающий в Европе и во всем мире Григорий Файн – в представлениях не нуждается. Уроженец Горького, Григорий Анисимович давно живет в Самаре, но не теряет связи с родным городом, одноклассниками и с однокурсниками по музыкальному училищу имени Балакирева и как далеко бы не заносила его гастрольная судьба, часто и с удовольствием возвращается в Нижний и выступает перед нижегородской джазовой публикой – в составе своего трио, а также в традиционных джемах со старыми друзьями-музыкантами, джазовой нижегородской молодежью и приезжими звездами… 
 
Григорий Файн - верный и преданный последователь творчества Оскара Питерсона. Его излюбленный состав - классическое фортепианное джазовое трио, где всегда присутствует контрабас и ударные инструменты. Иногда ударные инструменты заменяет гитара. А в музыке всегда присутствует свинг и блюз… 
 
Будучи солистом Самарской филармонии Григорий Файн сделал карьеру столичного артиста, признанного музыкальной элитой России. Доказательством этому может служить 30-летняя гастрольная деятельность по городам России, ближнего и дальнего зарубежья, записанные в России, Англии и Канаде пластинки и компакт-диски, выступления на центральном телевидении и в крупнейших концертных залах Москвы, Санкт-Петербурга, многих других городов. Среди партнёров Григория Файна - известные во всём мире исполнители на ударных Мартин Дрю и Ральф Салминс, контрабасисты Лен Скит, Мишель Донато и Пол Морган, гитарист Джим Маллен, трубач Мартин Шоу, саксофонист Монингтон Локетт и музыканты ансамбля "Звёзды джаза", среди которых ведущие джазовые музыканты России Константин Горшков, Пётр Востоков, Максим Пиганов, Антон Залетаев, Игорь Кондур, Игорь Игнатов, Алексей Кузнецов и другие… 
 
В составе трио Григория Файна выступят Леонид Бронштейн (ударные) и Игорь Кондур (контрабас). 
 
Начало в 19:00 
 
Цена билета - 600 рублей 
 
16+ 
 
Билеты в кассах и на сайте «Kassir.ru Нижний Новгород», RedKassa, а также в "Никитин" (ул.Стрелка, д.13) и по тел. +7 (831) 265-22-65, +7 (953) 415-84-04. Желаемая дата размещения: сегодня

https://vk.com/wed__nn

Когда: 20 апреля (сб), 13:00
Где: литературное кафе Безухов (ул.Рождественская, 6)
Вход: бесплатный (по предварительной регистрации) 

САМОЕ ВАЖНОЕ О ВАШЕЙ СВАДЬБЕ

• Расскажем, что такое тайминг
• Как можно сделать свадьбу еще более душевной и персональной
• Рассмотрим площадки. Где и как встретить свадебное утро
• Чем заменить выкуп в подъезде)
• Что выбрать выездную или загс
• Как и где выбрать самый стильный и вкусный торт
• Про свадебные тренды 2019 года
• Развеем мифы о традиционных свадьбах

Много полезной информации и ответы на все ваши вопросы от свадебных специалистов Нижнего Новгорода.

Будем ждать вас 20 апреля в 13:00, в литературном кафе Безухов
по адресу: ул. Рождественская, д. 6 

регистрация по ссылке https://vk.cc/9gFydq [club173004280|Stand-Up концерт Идрака Мирзализаде и Алексея Квашонкина].

Когда: 19 апреля 20.00 
Где: Феста Холл (ул. Родионова, 165, к. 13)
Цена: 500р. 

Алексей Квашонкин и Идрак Мирзализаде - резиденты московского Stand-Up Club #1, участники телевизионных и интернет-шоу, ведущие крутого шоу «Порараз Бирацца». [club176717559|19.04 • DРУГОЙ ВЕТЕР / SELLOUT / DR.ЛЕТО • НиНо]

Когда: 19 апреля (пт.), 19:00 
Где: Rock`n`road
Вход: от 300 руб.

ВПЕРВЫЕ В НИЖНЕМ НОВГОРОДЕ! 
[club10775|DРУГОЙ ВЕТЕР] (СПб) – эти парни вынут из вас душу, вывернут наизнанку и аккуратно вложат вам её обратно между рёбер. 
[club22829528|SELLOUT] (Рязань) – сильный женский вокал, актуальные тексты и мощная подача делают коллектив самобытным и запоминающимся.
[club5057583|Dr.Лето] – яркие представители нижегородской панк-рок сцены. Мелодичность, искренность, живой драйв, огонь в глазах. Рок-удар поддержит группа [club100550955|Третий Размер] – новые лица на священном алтаре панк-рока. БЕСПЛАТНЫЕ МАСТЕР-КЛАССЫ ПО ЖИВОПИСИ 
 
Где: ХУДОЖЕСТВЕННАЯ МАСТЕРСКАЯ ARTA, Карла Маркса 22 
Когда: по выходным 12.00-14.30 и 17.00-19.30 
Вход: свободный, запись обязательна 
 
ВЕСНА! ВДОХНОВЕНИЕ! ЦВЕТ! 

Приглашаем всех желающих 
(вне зависимости от уровня подготовки) 
на мастер-классы по живописи: 
13/14 апреля – цветные карандаши 
20/21 апреля – пастель 
26 апреля – акварель 
4/5 мая – гуашь 
11/12 мая – масло, гризайль 
18/19 мая – масло, цвет 
25/26 мая – масло, фактура 
1/2 июня – смешанные техники 
 
Каждый мастер-класс состоит из 3-х блоков: 
1. знакомство с историей и выразительными средствами заявленной техники (видео часть) 
2. демонстрация основных методов и приемов 
3. практика 

Мастер-классы - бесплатные. 
Необходимые для работы художественные материалы 
вы можете приобрести самостоятельно 
или арендовать в нашей мастерской. 
 
Подробности и запись → https://www.artkuku.com [club49292271|Stand Up & Improv] 

Когда: 14 апреля (вс), сбор с 18:30, начало в 19:00 
Где: арт-клуб "Маяковка, 10" (Рождественская, 10) 
Вход: 200/400 руб. (18+) 

Бронирование мест по ссылке -> https://vk.cc/8X8OLX или в лс у [id118757039|Дани]! 

Ждем вас на вечеринке Stand-Up & Improv. Для вас в программе стендап от лучших комиков города и участников ТВ-проектов (материал с марта может частично повторяться). А также театральная импровизация - юмор рождается прямо на сцене, никаких заготовленных шуток, никакого плана! Восточная экзотика в Нижнем Новгороде! 
12 апреля на Нижегородской ярмарке (Павильон №1) открывается выставка индийских товаров. На ней будет представлен широкий выбор эксклюзивной мебели ручной работы. Вся мебель из Индии изготавливается из ценных пород дерева, таких как розовое дерево, sheesham, старый тик, палисандр, красное дерево! Она превосходно адаптируется к российским условиям, не рассыхается и не трескается. Индийская мебель передает помещению теплоту Востока! Это мебель, которая с годами становится все ценнее! Вход бесплатный! 
Выставка работает для вас по 24 апреля ежедневно: с 11:00 до 19:00 
Адрес проведения: ул. Совнаркомовская, д. 13. Весенний антистресс от студии "Намасте" 
 
Когда: Пятница, 12 апреля, 19.00 - Йога-нидра 
Где: ул.Варварская, 40 
Вход: Свободный

Эффективная и приятная практика глубокой релаксации на уровне ума и тела. Помогает справиться с усталостью, стрессом и бессонницей, снимает мышечное и эмоциональное напряжение, восстанавливает силы. 1 час йога-нидры равен 4 часам здорового сна. 
 

Когда: Суббота, 13 апреля, 17.00 - Релакс с медитацией. 
Где: ул.Варварская, 40 
Вход: Свободный

Вечер расслабления в медитации. Помогает отдохнуть от бесконечных дел, проблем и суеты, внутренний релакс. 
Индивидуальная и совместная практики. 
 
Ваш возраст и уровень предварительной подготовки значения не имеют. 
 
Приходите, мы будем вам рады!) 
 
Где: студия медитации и йоги "Намасте", ул.Варварская, 40 (вход со двора - по лестнице наверх со стороны часовни вдоль торца здания, затем направо и до конца, вход напротив фитнес-клуба, белая пластиковая дверь) 
 
С собой: лёгкий плед или покрывало (на йога-нидру) 
 
Оба занятия бесплатны, режим Free donation - желающие могут оставить дотацию. 
 
Запись по тел. 8 929 043 22 11 [club133263795|Последняя вечеринка сезона с гр.Пруд]

Когда: 26 апреля (пт), 20:00
Где: Black Ho (ул.Кожевенная 6)
Вход: 200 рублей.

Последняя вечеринка сезона в Black Ho от Indi Music. 
 
За окном уже совсем тепло, а значит скоро нас всех ждет серия летних вечеринок, опен-эйров и тусовок на пляже. А пока можно эпично закрыть сезон в Black Ho. И 26 апреля, распив пару прохладительных напитков на улице, отправиться на вечеринку, куда впервые приедут: 
 
Пруд (Мск) (Indie/ Punk) 
"Группа образована осенью 2013 года. По сей день ее участники скрываются от оголтелых модников столицы, поскольку последние обещали задушить их публично на Патриарших прудах шнурками лимитированных беговых кроссовок за оскорбления и высмеивания в дебютной песне." (last.fm) 
 
А также все любимчики с легкой порцией новых имен: 
Магнитола (Alternative/ indie) 
Старов (Pop-Punk/ Indie) 
paperbirds (Indie Rock) 
Хэм (Indie Pop) 
Keltknot (Electro Folk) 
Funky Motion (Funk/ Rock) 
+ 
afterparty с Supersanya в рампе 
Retro/ Indie/ Pop/ Rock Одна из самых читаемых поэтесс Рунета
Сола Монова
В Нижнем Новгороде
21 мая 19.00 час. ТЮЗ
Вечер лирики и сарказма под живую музыку!
Билеты:https://nn.kassir.ru/koncert/poeticheskiy-vecher-solyi-monovoy [club180866837|День космонавтики в Парке науки]

Где: Парк науки (Ульянова, 10б)
Когда: 12 апреля (пт), 18:30 
Вход: свободный

Младший научный сотрудник ИПФ РАН, финалист Science Slam Нижний Новгород Петр Землянуха прочтет лекцию «Зачем нужен Event Horizon telescope» - о том, как ученые создают сверхмощные приборы для наблюдения за черными дырами. Лекторий проходит совместно с Институтом прикладной физики РАН. 
 
Вы сможете не только узнать о работе астрофизиков, но и задать свои вопросы спикеру! [club144523022|COSMO PARTY. Живой концерт космической электроники на День космонавтики в фалафельной Noot].

Когда: 12 апреля, в 21:00
Где: кафе Noot, Б. Покровская, 15
Вход: free 

Сейчас, в 2019 году есть только один космический корабль, который может доставить человека в космос — "Союз ТМА". Место в кресле стоит $80 млн., подготовка к полёту занимает годы изнурительных тренировок, а места расписаны на несколько лет вперёд. 

Тем не менее, есть возможность отправить ваше сознание путешествовать по звёздным далям, причём бесплатно: для этого нужно прийти [club73370812|в фалафельную Нут] 12 апреля в 21:00. 

Мы собрали музыкантов, которые играют космическую электронику: электропоп, глитч, эмбиент, индастриал. Всё это под тематический видеоряд и иногда в сопровождении не менее выносящий мозг стихов. Проверено и испытано—под воздействием происходящего сознание человека разгоняется до третьей космической и покидает пределы Солнечной системы. 

Исполнять живые сеты будут: 
• [club54521251|Hecage]. Электропоп, 
• [id378958384|Aeger Smoothie]. IDM, Electro, Ambient
• [club48561836|Небо Ль]. Techo, Ambient 
• [club27975488|Кирилл и Виталик]. Drone, Ambient, Avant-garde, Noise, Experimental 

Пуск назначен на пятницу, 21:00. Стартовая площадка: кафе Noot (Б. Покровская, 15). Вход свободный "Путешествие в страну телевидения"

Когда: 13 апреля(сб), 11:00 -19:00
Где: ТРК "НЕБО", главная сцена
Вход: свободный

Друзья, приглашаем вас отправиться в путешествие по стране телевидения, которое пройдет в ТРК «НЕБО»! 

Юных участников ждет развлекательно - познавательный квест, который раскроет все секреты съемочного процесса и позволит примерить на себя самые разные телевизионные профессии 
Главный редактор телевизионной студии Рыжик и его волшебные помощники срочно ищут команду смелых, быстрых, смекалистых ребят, которые помогут восстановить потерянные передачи.
В программе квест, шоу мыльных пузырей, зоны ТВ, подарки всем участникам, а также развлекательная программа с розыгрышем призов! Спектакль "А рыбы спят"? 12+ 
 
Когда: 12 апреля, 19.00 
Где: арт - клуб "Маяковка, 10" (ул. Рождественская, 10) 
Вход: от 300 р 
Билеты: https://vk.cc/9dStvp 
 
12 апреля на сцене арт-клуба покажут моноспектакль в жанре пресс-конференция. Это рассказ-презентация о знакомстве 10-летней девочки со смертью. Отстраненно... 
«А рыбы спят?» призывает зрителя стать частью «выступления» и не бояться говорить на тему ранней смерти. 😍Самый большой SALE детской мебели! 
Огромная распродажа выставочной продукции! 
Идеальное состояние = отличная цена 📢 
 
🔥Интересно? Тогда скорее вступай к нам в группу https://vk.com/futuka_kids [club52530336|Открытие велосезона в Дзержинске]

Когда: 21 апреля(вс), 10:00 
Где: Дзержинск (пл. Дзержинского) 
Вход: Свободный 
 
Асфальт уже сухой, там на улице апрель.. ☺ 21 апреля на всем протяжении маршрута городского велопробега "ОТКРЫТИЕ ВЕЛОСЕЗОНА" - от площади Дзержинского до Шуховской Башни, будет тепло, солнечно и безветренно! Поэтому, смело готовьте ваших алюминиевых, карбоновых и чугуниевых коней к САМОМУ КРУТОМУ ВЕЛОПРОБЕГУ в году! 🚴‍♂ Что будет? 
 
- Розыгрыш ВЕЛОСИПЕДА и других подарков среди участников пробега 
- Квест от Студенческого Педагогического Отряда "Кокос" 
- Фотозона, флешмоб "Самый большой велосипед" 
- Медали всем участникам велопробега 
- Спортивные развлечения, велопикник и еще много всего интересного! Восточная экзотика в Нижнем Новгороде! 
Ежедневно на Нижегородской ярмарке (Павильон №1) с 12 по 24 апреля с 11 до 19 часов у вас есть уникальная возможность окунуться в атмосферу восточной культуры. Почувствовать ароматы специй, ощутить нежность шелка и настоящий индийский колорит вы сможете на выставке-продаже индийских товаров. Для вас чай, косметика, текстиль, изысканные украшения из натуральных камней, изящная резная мебель, аксессуары для дома и сувениры! Вход бесплатный! Адрес проведения: ул. Совнаркомовская, д. 13. [club70083052|Открытый микрофон | Стендап Нижний Новгород] 
 
Когда: 11 апреля (чт), сбор с 18:40, начало в 19:30 
Где: Prosto Mesto 2.0, Б. Печерская, 32 
Вход: Свободный (18+) 
 
СПЕЦИАЛЬНОЕ ПРЕДЛОЖЕНИЕ для ЗРИТЕЛЕЙ - для тех, кто забронировал места заранее - при заказе чая и любого десерта, второй десерт в подарок! Спеши и рассказывай друзьям!
 
Открытый микрофон - место, где комики проверяют материал. Приходи и увидишь, как рождается юмор! 
Вход бесплатный, желательно бронировать заранее по телефону 410-2-888 или в лс у [id22123897|Александра Мартыненко] [club162503427|Лекция о русской рекламе.] 
 
Когда: 18 апреля в 18:45; 
Где: кофейня СМЫСЛ (пр. Гагарина, 21); 
Участие: БЕСПЛАТНОЕ. 
 
Поговорим о русской рекламе, нашем менталитете, какой у нас SMM и прочих инструментах рекламы. 
 
Спикер - Матвей Князев🔥 
Кретивщик, знает о рекламе все и немного больше. 
В пиаре более 5 лет. 
Ответит на вопросы, поделится интересными кейсами. 
 
Регистрация: https://docs.google.com/forms/d/1wGeDzWK1Iwjeh1EOl-QCDP0ip4c89W5fOondojP8LFM/ [club180646073|Всемирный день Рок-н-Ролла]

Когда: 13 апреля(сб), 23:00
Где: Рок-Бар (ул.Пискунова 11)
Вход: 200 рублей.

13 апреля во всем мире отмечают день Рок-н-Ролла. Лучшего места, чем Рок-Бар, для этого праздника представить трудно. 
В субботу мы совершим музыкальное путешествие от времен, когда зарождался рок, до современных течений, от композиций, которые уже стали классикой рока, до треков, которые олицетворяют нынешнюю эпоху. 
 
За пультом всю ночь Indi и Balanov. 
В колонках всю ночь Elvis, Beatles, Pink Floyd, Led Zeppilin, Metallica, Bon Jovi, Kiss, Ozzy Osbourne, Marilyn Manson, Nirvana, System of a down и все, что нам подарил rcok за годы своего существования. Спектакль "Поиграем в кошки- мышки" 0+
от [club151710606|Театра кукол "Мабу"] 
когда: 13 апреля в 12:00 
где: ул. Федосеенко,87 ( Сормово) 
цена: 250р 
Мы открылись в Сормовском районе ! 
 
Спектакль-игра с фокусами, превращениями и мыльными пузырями ! 
Дядюшка Клоун очень боится Мышонка, Который поселился у него дома. И этот страх не дает ему покоя . Ведь Клоун живет один, а Мышонок может выскочить и тогда.. страшно подумать, что может случиться тогда.. И вот однажды хозяину дома приходит в голову замечательная мысль! Он приносит в дом КОТА Кыцыка! 
Но все оборачивается не так, как ожидал клоун. Ведь котенок никогда раньше не видел Мышей, а Мыцык только по рассказам взрослых знал о котах. 
Наш спектакль рассказывает об удивительной дружбе между теми, кто по всем законам природы должны быть врагами, о преодолении своих страхов и о том, как же порой грустно быть одному.. 
 
Продолжительность: 40мин.
тел. 8(904)061-71-83 [club179900646|Космическая Пятница]

Когда: 12 апреля(пт), 18:00
Где: БаLaLaika Бар (ул.Горького 141)
Вход: 200 рублей

Специальный концерт ко Дню Космонавтики. 
Ракеты на старт! 
 
Приглашаем вас в космическое путешествие по разным музыкальным планетам: 
Inside (Rapcore) 
Космонавты (Pop-Rock/ Pop-Punk) 
Nevra (Alternative Rock) 
Blackened Sun (Alternative Rock/ Punk) 
MK (Post-Punk/ Alternative) [club180321768|По-Домашнему. Международная вписка]

Когда: 20 апреля (сб), 20:00
Где: Black Ho (ул.Кожевенная 6)
Вход: 200 рублей.

Закрываем сезон "По-Домашнему" масштабной международой впиской. В эту ночь в нашу дружескую домашнюю компанию мы приютим настоящих рок-раздолбаев с баварских земель. 
Stepfather Fred (Germany) (Heavy Alternative) 
к ним присоединятся казанские возмутители спокойствия 
СДНХ (Alternative/ Grind) 
ну и свои родные: 
Thunderballs (Southern Rock/ Hardcore) 
Ninja Guys (Nu-Metal/ Rapcore) 
Asphodel (Post-Hardcore/ Progressive Metalcore) 
Fiords (Altenative/ Experimental Rock) 
Void Frontier (Sludge/ Doom) 
Postscript (Alternative Metal / Post-Grunge) 
Мне ко второй (Synth-Punk) 
+ 
afterparty в рампе с dj Чехом 
выборы президента Казахстана [club70412264|Maple Season]

Где: [club70345005|Voilok], Пискунова, 10
 Когда: 12 апреля (пт), 21:00
Вход: 300 руб.

Для того, чтобы вы не скучали от безделья в пятницу вечером, мы пригласили в гости Maple Season.
 
Будет немного своих песен и много не своих. Почти все, впрочем, на русском языке. 
 
Приходите! 
 
Зарезервировать столик: vk.com/voilokcafe?w=app5708398_-70345005 
Позвонить: ☎216-38-60 Мастер-классы в хобби-гипермаркете Леонардо.

Картина в пяльцах "Маковое поле". 
Когда: 13 апреля (сб) 11:00 
Где: ТРК Небо ул. Большая Покровская, д.82 
Вход: 460 рублей 
 
Стимпанк-тревел-бук. 
Когда: 14 апреля (вс) 14:00 
Где: ТРЦ Фантастика ул. Родионова, д.187В, литер Д 
Вход: 299 рублей

Билеты можно приобрести на сайте хобби-гипермаркета Леонардо или на кассах перед мастер-классом. [club57087170|Плейбек-театр им. А. Милитова - Нижний Новгород] 

Когда: 12 апреля, в 19:00
Где: Ильинская 98, кафе "Горячий пельмень"
Вход: 300р. 1 билет, 500р. 2 билета!

Что такое Плейбек? Это интерактивный театр импровизации. Актёры играют про зрителя и для зрителя! Любой зритель может поделиться своей историей, и актёры сыграют её на сцене... В некотором роде это симбиоз театра и психологии. Плейбек – это очень весело, иногда грустно, но всегда – неожиданно и интересно!

Мы ждем вас и ваших историй! [club180766497|Концерт легендарной группы J. A. M.] 
 
Когда: 12 апреля (пт), 21:00 
Где: HARAT'S PUB, ул. Варварская, д. 32Д 
Вход: Свободный 
 
Музыканты успешно зарекомендовавшие себя на российской сцене. Их композиции неоднократно появлялись в европейских чартах. Глубокая оригинальная блюзовая интонация, четкая ритм-секция, дополненная электроорганом и гитарой - одни из характеристик музыки J.A. M. А чарующий голос солиста придаёт песням особую притягательность. В программе: необычная интерпретация блюзовой классики и собственные яркие композиции. 
 
☎ Бронь столов +7 (831) 216-45-54 Открытый урок по фотографии для новичков от [club74134477|Rental Studio School | Фотошкола] 

Когда: 12 апреля в 18:30
Где: Фотостудия Акт Первый, ул Костина 2 
Вход: свободный, регистрация по ссылке в группе

Программа урока: 

1. Основы фотографии
2. Свет в фотографии - какой он бывает. Про естественный и искусственный свет
3. 5 основных законов хорошей фотографии. 
4. Фотоаппарат и объективы - что лучше купить новичку, чтобы не потратить деньги впустую. 

Ждем вас! АЗОН 
 
Когда: 13 апреля 
Где: Станок 
Вход: 150 руб. 
 
13 апреля, в уже легендарном, для андеграудных музыкантов Нижнего Новгорода, месте "Станок" московские бунтари АЗОН приедут презентовать свой новый альбом "Пока не выключать свет" при поддержке друзей из команд Tam River, ИмпроCore и Синдром Отрицания Одна из самых читаемых поэтесс Рунета
Сола Монова
В Нижнем Новгороде
21 мая 19.00 час. ТЮЗ
Вечер лирики и сарказма под живую музыку!
Билеты:https://nn.kassir.ru/koncert/poeticheskiy-vecher-solyi-monovoy [club58684093|ОТКРЫТЫЙ УРОК СТРИП ПЛАСТИКА в Студии танцев Dance Life] 
 
КОГДА: 11 апреля (чт),20.30 
ГДЕ: Студия танцев Dance Life, Воровского, 3 (Остановка Большая Покровская ост. Серая Лошадь, 2 минуты от ст.м. Горьковская) 
Вход: свободный 
 
Приглашаем тебя на ОТКРЫТЫЙ УРОК ПО СТРИП ПЛАСТИКЕ! 
 
Стрип пластика (или Strip Dance) - это грация, эмоции и страсть граничащая с постоянным напряжением и силой красоты под музыку. 
 
Хореограф Ксения Алимова - с раннего детства в танцах. За её плечами безграничное количество мастер классов.
Сложность, техничность, вершины которые казалось не покорить, сломать себя для чего-то нового - это всё она! 
 
Расписание регулярных занятий: 
НОВИЧКИ ВТ/ЧТ 20.30 
ПРОДОЛЖАЮЩИЕ ВТ/ЧТ 19.30 и СБ 13.00
Новичкам скидка 25% на абонементы. 
 
Запись в сообщениях группы [club58684093|Студия танцев DANCE LIFE] или по телефону 412-88-87. 
 
#стрип #strip #stripdance #стриппластика #танцынижнийновгород #открытыйурок #наборвгруппу #dancelifestudionn Читка пьесы «Любовь людей» Дмитрия Богославского 
 
Когда: 9 апреля (вт) в 19:00 
Где: [club120280740|Центр Театрального Мастерства | ЦТМ] (ул. Варварская, 32д, второй этаж)
Вход: свободный 
 
Событие в рамках Всероссийского фестиваля-конкурса независимых театров [club178161843|«Театральная Стрелка»].
Режиссер Александр Калугин: «Любовь Людей. Прекрасные диалоги. Интересные судьбы. И есть что-то неформулируемое между строк...». 
 
Актеры: Андрей Голошапов, Екатерина Беляева, Антон Парамонов, Вера Фокова, Полина Майорова, Наталья Петенева, Анна Бледникова, Александр Калугин, Алена Баранова. 
 
Возрастная категория: 18+ [club208380|URATSAKIDOGI] впервые в [club176004756|Нижнем Новгороде!]

Путь многолетних экспериментов с различными музыкальными жанрами и направлениями, три года назад, привёл группу к скрещиванию таких взаимоисключающих музыкально-культурных явлений, как Hip-Hop и Black Metal.
Итогом работы стал альбом с коротким, ёмким названием “Black Hop”.
В поддержку релиза орден отправляется в свой первый, долгожданный, тур по России, который затронет свыше десятка крупных городов нашей страны.

11-го апреля (чт) в 19:00
клуб [club99550720|BLACK HO] ул. Кожевенная д. 6 
Вход 300 р. Спектакль: Г. Х. Андерсен "Огниво". 
Где: [club157449245|Театр драмы и поэзии «Белый Мост» ], большой театральный зал ДК «ГАЗ». 
Когда: 14 апреля в 11:00. 
Билеты: 200 р., в кассе ДК "ГАЗ". 
 
Театр драмы и поэзии «Белый Мост» в рамках абонемента «В театр всей семьей» представляет спектакль «Огниво» 
по мотивам двух сказок Г. Х. Андерсена: «Огниво» и «Цветы маленькой Иды». Это "старая, старая сказка" о бравом солдате, которому чудесным образом в руки попадает волшебное огниво. С этого мига жизнь солдата сильно меняется. Ему открываются Красота и Добро, которые и спасают его от Зла, порой очень хитрого... [club70083052|Открытый микрофон | Стендап Нижний Новгород] 
 
Когда: 9 апреля (вт), сбор с 19, начало в 19:30 
Где: Chef's cafe - bistrot, ул. Пискунова, 24 
Вход: Свободный (18+) 
 
Место, где комики проверяют материал. Приходи и увидишь, как рождается юмор! 
Вход бесплатный, желательно бронировать заранее, ☎230-80-33 [club180751503|Концерт группы Диамид] 
 
Когда: 12 апреля (пт), 19:00 
Где: HARAT'S PUB, ул. Варварская, д. 32Д 
Вход: Свободный 
 
Музыка в стиле ска-панк. Узнаваемый ритм, альтернативный драйв и тексты песен на злобу дня. Отличительная черта - использование духовых инструментов: тубы и трубы. Их песни направлены на борьбу с системой. Они высмеивают людей, смирившихся и застрявших в капкане привычной жизни. Это протест против обыденности, надиктованной обществу. Музыка, которая привлекает своей открытостью и простотой. Только живой звук и мощная энергетика. 
 
☎ Бронь столов +7 (831) 216-45-54 [club178161843|"Игры и импровизация в движении"] 
 
Когда: 10 апреля в 18.30 
Где: ЦТМ (Варварская, 32) 
Вход: бесплатный, по предварительной регистрации 
 
10 апреля в 18:30 – мастер-класс художественного руководителя и режиссера театра «Пиано» заслуженного работника культуры РФ Владимира Чикишева «Игры и импровизация в движении». 
 
Владимир Чикишев – основатель театра «Пиано», его художественный руководитель и режиссер с 1986 года. С 2011 года – директор Нижегородской школы-интерната для глухих детей. Заслуженный работник культуры России, член Союза театральных деятелей РФ, педагог высшей категории. 
 
Владимир Чикишев вместе с актерами театра «Пиано» проведет игры и упражнения, которые познакомят участников с основными элементами техники пантомимы и с методиками, развивающими умение владеть своим телом и импровизировать в движении. Во время мастер-класса будут показаны фрагменты спектакля «Крылья для клоунов». 
 
Регистрация➡https://vk.cc/9eRyMm Медитация - путь к внутренней гармонии 

Когда: Вторник 9 апреля 18.30 
Где: ул. Варварская, д. 40
Вход: свободный
 
Приглашаем Вас научиться простым и эффективным практикам медитации, которые Вы сможете применять в повседневной жизни. 
 
Медитация - наилучший способ привести в порядок свой ум и чувства, гармонизировать свои отношения с другими и вспомнить настоящие цели своей жизни. 
 
Медитация позволяет очистить пространство в сердце для искренней радости и счастья независимо от внешних ситуаций. Она помогает научиться меньше реагировать на внешние обстоятельства жизни. Ведь то, что снаружи - приходит и уходит, то, что внутри - всегда с вами). 
 
Будем рады всем тем, кто уже был на наших занятиях и хотел бы продолжить и тем, кто только хотел бы начать свое знакомство с медитацией. 
 
Где: студия медитации и йоги "Намасте", ул.Варварская, 40 (вход со двора - по лестнице наверх со стороны часовни вдоль торца здания, затем направо и до конца, вход напротив фитнес-клуба, белая пластиковая дверь)

Вход свободный, при желании можно оставить дотацию 
 
Запись и информация по тел: 8 929 043 22 11 Когда: 25 апреля (чт), 18.00
Где: ЦК Рекорд Пискунова ул. 11/7 
Вход: свободный 

Приглашаем всех, всех на открытие выставки-инсталляции "Сети". Выставка посвящена теме интернет-культуры и масс-медиа пространству, их парадоксам, очень быстро сменяющемся информационному потоку, социальным вопросам, мемам и тд. 
Концепт выставки "Сети" не осуждать или привлекать людей к интернету (социальным сетям в том числе), а беспристрастно показать новую культуру (новое поколение), новую жизнь людей в сетях. Это целый пласт в новых рамках виртуальной реальности. 
 
Тема достаточно обширная и актуальная. Охватывает большой спектр стилей, жанров и сюжетов живописи, графики, инсталляций, фотографии, перформансов, декоративно-прикладного искусства.
Акцент делается на идейно-тематической стороне, информативности экспозиции и современном подходе художников к искусству. 
 
На открытии: Интересная экспозиция, театральная постановка и шоу, актуальная поэзия и рэп, стильное музыкальное сопровождение, общение и знакомство с художниками, конкурсы, сюрпризы, подарки, фуршет, интерактивы. 
 
Второй этаж 18+ 
Первый этаж 0+ [club58684093|ОТКРЫТЫЙ УРОК HIP-HOP в Студии танцев Dance Life]
 
Когда: 11 апреля (чт), 18:30 
Где: Студия танцев Dance Life, Воровского, 3 (Остановка Серая Лошадь, 2 минуты от метро Горьковская) 
Вход: свободный
 
Приглашаем тебя на ОТКРЫТЫЙ УРОК ПО HIP-HOP!

Хип-хоп - это твой неповторимый стиль, свобода самовыражения, свобода в движениях, одежде, эмоциях. Приходи и качни с нами!

Хореограф Сергей Масленников - участник шоу "Танцуют все"; Участник шоу "Танцуй" на первом федеральном канале; Участник нашумевшего проекта "Танцы" на ТНТ; Финалист телепроекта "Большие танцы" на телеканале Россия 1.

Расписание регулярных занятий: ЧТ 18:30 и СБ 13:00.
Новичкам скидка 25% на абонементы.
 
Запись в сообщениях группы [club58684093|Студия танцев DANCE LIFE или по телефону 412-88-87]. Музыкально-песочная фантазия "В стране невыученных уроков"

Когда:14 апреля(вс), 10 30.
Где: арт клуб Маяковка,10. ул Рождественская 10,4 этаж.
Вход: 300,400,500 руб.

Поучительная история о школьнике Вите Перестукине, который за плохие отметки был направлен на перевоспитание в волшебную страну невыученных уроков. Именно там ему предстоит встретиться с результатом неправильно решенных им задач, вспомнить правила грамматики и основы географии. 
Песочную анимацию сопровождает живая музыка, специально написанная для песочного шоу «В стране невыученных уроков». В музыкальном наполнение можно будет услышать легендарные композиции русского рока в исполнение скрипки, гитары и виолончели. 
В программе: 
1 Живая музыка. Скрипка, виолончель, гитара. 
2 Песочная анимация. 
3 Живое слово. 
Театр музыки и песка - это симбиоз разных видов искусств. В одной постановке объединяются и дополняют, усиливают друг друга 
разные направления: песочная анимация, актерское мастерство, живая музыка и многое другое. На каждом концерте присутствует неповторимая атмосфера волшебной сказки. 
Справки по т 423 58 04 Когда: 21 апреля, начало события в 14:00, время боя уточняется 
Где: Нижний Новгород, Большая Покровская, 82, ТРК «Небо» 
Вход свободный 

Во время турнира [club179990815|Universal Boxing Championship 2019] будет проходить зрелищный бой между двумя профессиональными боксерами. Совершенно бесплатно вы сможете увидеть пример того, как проходят настоящие поединки в этом виде спорта.

Участники:
Евгений Евсеев: Кандидат в мастера спорта РФ, опыт более 6 лет, 60 проведенных боёв, неоднократный призёр турнира Бокарева, турнира Корнилова, турнира Маргелова .
Город Нижний Новгород.
Давид Раханаев: Мастер спорта РФ, опыт более 14 лет, 190 проведенных боев. Чемпион Приволжского федерального округа 2018 года. Город Нижний Новгород [club179489105|28 АПРЕЛЯ l PARTYMAKER l CLUB LETO] 
 
Когда: 28 апреля 
Где: NIGHT CLUB "LETO" 
Вход: от 200 руб. 
 
Special guest: DJ ART 
 
Line-up: DJ MARVIN / DJ YOUNG 
MC PANIKA 
Выступление артистов: PLODDIE, Max_Lite и другие! 
Работа фотографов, фотосессия с артистами! 
Место проведения: г. Заволжье ул. Пономарёва 6А 
Информация по тел.: 8 920 039 98 82 [club179842537|Акустический концерт Павла Пиковского] 
 
Когда: 6 апреля (сб), 19:00 
Где: HARAT'S PUB, ул. Варварская, д. 32Д 
Вход: 600 рублей предпродажа 
700 руб в день концерта 
 
Павел Пиковский – лидер группы «Хьюго», поэт, музыкант и писатель, за короткий срок снискавший любовь аудитории и коллег, благодаря своей искренности в творчестве. Песни Павла Пиковского – о любви и одиночестве, о встречах и разлуках, о свободе и справедливости, о принципиальности, если речь идет о поиске правды. 
Он поет с чистыми глазами, удивительно чистыми для большой сцены, которая приняла его, вопреки стереотипам, и покорилась. 
Инициаторами совместной работы с коллективом Павла Пиковского - как концертной, так и студийной - стали разноплановые музыканты – Евгений Маргулис, Олег Митяев, лидеры групп «Пилот», «F.P.G.», «Чиж и Co». Они же являются друзьями коллектива, всесторонне и от сердца поддерживая «Хьюго». 
 
Резерв столов по телефону: +7 (831) 216-45-54 НЛФЛ 8х8. Весенний кубок 2019 ЛФЛ «Нижний Новгород» 

Где: ст. "Северный" 
Когда: 07.04.2019 
Вход: свободный

19:00 Локомотив — milo 
20:00 Локомотив — Партизан НГОСБ-Д Фестиваль "Ночь философии".

Когда: 13 апреля (сб), 18.00.
Где: КЦ "Новый Акрополь", ул. Рождественская 10 в (вход в арку напротив "Спара")
Вход: free donation

В эту ночь происходит чудесное превращение: каждый из посетителей фестиваля сможет почувствовать себя настоящим философом, что означает «любящий мудрость».

Наших гостей ждут практикумы и мастер-классы, лекции и игры, общение и новые знакомства. А самое главное, вас ждут новые открытия, удивительная атмосфера и настоящее приключение!

Запись по телефону: 8-920-059-66-69 [club180760116|Спектакль "Пандора" 6+] от [club151710606|Театра Кукол "Мабу"] 
когда : 14, 28 апреля в 16:00 
где : ул. рождественская, 10 арт-клуб "Маяковка, 10" 
цена: 350-400р 

Спектакль БЕЗ СЛОВ ! 

Как его поймет ребенок ?
 А очень просто! 

Дети часто до трех лет не разговаривают. Они познают этот мир через свои эмоции и понимают окружающее лучше , чем мы можем себе представить. 

На спектакле Ваш ребенок не будет просто принимать информацию, он станет фантазировать, размышлять , думать, сопереживать.

А вы , в свою очередь, сможете отдохнуть от повседневных забот, помечтать о своем под спокойную и атмосферную музыку от нашего композитора Доминика Гонсовски. и насладиться невероятной красотой, созданной руками нашего художника-постановщика Сергея Зильберлейба

"Пандора" -Это трогательная история о маленькой лисичке , которая жила в мире сломанных вещей.. Одна-одинешенька. Из всего, что люди выбросили она сделала себе уютный домик.. Но однажды с неба упала Птичка и мир во круг начал меняться. Он становился живым..

Это история- Притча о Дружбе и Надежде , о Природе и о нас с вами.

Театр пластики, театр теней, элементы мультимедиа, живые эмоции - все это есть в нашем спектакле . [club170606846|Интеллектуальная игра "ВРЕМЯ ANN.ПЕРЕСТРОЙКА" ] 
 
Когда: 25 апреля (чт), 17:00 (сбор участников)
Где: Технопарк "Анкудиновка", ул. Ак. Сахарова, 4 
Вход: Свободный 

Время ANN - командная игра, при помощи которой [club126933919|мы] стремимся создать сообщество единомышленников для установления нужных и приятных знакомств, поиска точек соприкосновения для работы или совместной реализации идей, обмена опытом и просто хорошего времяпрепровождения в честной командной борьбе. К участию в игре приглашаются представители технологичных компаний и стартапов нижегородского рынка! 
 
Игра приурочена к 30-летию ПЕРЕСТРОЙКИ. И мы с тобой вместе вспомним, как интересно жилось в это время! 
 
Палёные джинсы из Югославии, американское кино с «горбушки» с одноголосыми переводами Володарского, пепси-кола, которую можно было достать только в Прибалтике и только по большому блату – всё это было с нами! И именно в эти времена мы с тобой вернёмся вместе, и всё это – под непростые, но увлекательные интеллектуальные испытания, насыщенный нетворкинг и, конечно же, жуёркинг и питьёркинг – но не по талонам, как тогда. 
 
▪с 17:00 до 18:00 - welcome drink (по канонам советского союза) 
▪7 туров вопросов 
▪команда от 4 до 6 человек 
▪подарки от партнеров 
▪полезные и приятные знакомства. 

Набирайте команду (хотя и не обязательно, можно и одному, и двумя…мы вас сформируем) и регистрируйте по ссылке: https://forms.gle/jcqaFKweZifER9zu6 

По всем вопросам: 469-01-29 [id23585561|(Яна Юрьева]) Обсуждение произведения [club180586637|Томаса Манна «Иосиф и его братья», I и II том] 
 
Когда: 28 апреля, 10:00. 
Где: [id249673131|библиотека им.В.Г.Короленко, Родионова ул. 199к2] 
Вход: Свободный 
 
Писать о «делах давно минувших дней» – задача очень ответственная, она требует от литератора известной смелости и несомненного дарования. И тем, и другим в полной мере обладал Томас Манн – один из самых талантливых немецких писателей первой половины XX века. За роман «Будденброки» он был удостоен Нобелевской премии. Но мы предлагаем к обсуждению произведение, которое сам автор считал лучшим – тетралогию «Иосиф и его братья». 
 
Вслед за Томасом Манном мы обратимся к полумифическим событиям прошлого, связанным с библейским преданием об Иосифе Прекрасном, и попробуем переосмыслить их вместе с писателем. Полному погружению будет способствовать прекрасный литературный слог и тонкий психологизм сюжетных линий. 
 
Приглашаем всех желающих!  Арт-пространство "Маяковка, 10" открывает двери своего киноклуба для тех, кто неравнодушен к киноиндустрии в целом. 
 
Где: [club111756736|МАЯКОВКА, 10 | АРТ-КЛУБ | Нижний Новгород] 
Когда: 10 апреля в 20:00 
Вход: 100 ру 
Билеты : https://iframeab-pre0630.intickets.ru/node/11055426 
 
Мы встречаемся в теплой дружеской обстановке, смотрим и обсуждаем новинки кино, легендарные шедевры кинематографа и узконаправленные тематические фильмы.
 
Мы совместно решаем, какой фильм мы хотим обсудить в следующем показе, смотрим любимые фильмы наших друзей и коллег! 
 
Итак, 10 апреля в 20:00 мы смотрим художественный фильм Эмира Кустурицы "Папа в командировке", снятый по сценарию Абдулы Сидрана, лауреат "Золотой пальмовой ветви" Каннского кинофестиваля 1985 года. Спектакль "Почти Счастливое Королевство" ( 16+)

Когда: 7 апреля в 12:00
Где: Учебный театр ( ул.Большая Покровская, 4а)
Вход: 200 рублей.

Это последняя возможность увидеть этот спектакль в Нижнем Новгороде!
"Почти счастливое Королевство"- это философская притча о том, как найти себя и свое место в жизни, как остаться Человеком в мире, где живут лишь Шарманка, Язык, Муха, Удав и Утёс.
"Пойте! Пойте свою самую грустную песню! Я знаю или помню: людям не чужда жалость..."
Один из немногих кукольных спектаклей для взрослых в Нижнем Новгороде! Приходите! Где: Киноконцертный зал Рекорд, ул. Пискунова 11

Когда: 13 апреля в 16:00

 Вход: от 150 - 350 руб.

Яркий вокально-инструментальный концерт!

Премьера новой программы!

В исполнении ведущих артистов города Вы услышите любимые мелодии из кинофильмов и мюзиклов, абсолютные хиты мировой эстрады из репертуара Фрэнка Синатры, Луи Армстронга, Том Джонса, Шарля Азнавура, Сары Брайтман...

Билеты в кассе Рекорда и на www.nn.kassir.ru Спектакль " Поиграем в кошки -Мышки " 

Место: главная сцена, 1 этаж 
Время: 7 апреля в 14:00
Вход: свободный

Это веселая история о дружбе между теми , кто по всем законам природы, должен быть врагами и о том, как порой грустно быть одному. 
Ваши дети будут помогать героям, увидят настоящие фокусы, поиграют с мыльными пузырями! И это еще не все ! [club178396553|OG Buda x Платина | 25 АПРЕЛЯ | Нижний Новгород]

 Этой весной наш город (Нижний Новгород) обрадуют своим визитом с концертом такие трэп-исполнители как OG Buda и Платина 
 
Советую не пропускать данное события фанатам и любителям нью-скул направления в рэпе

Когда: 25 апреля (чт), открытие дверей 18:00, начало в 18:30 
Где: "FIDEL CLUB" (улица Родионова, 165 к13) 
Вход: билеты от 500р.

Вся подробная информация о концерте во встрече мероприятия - https://vk.com/nn.ogbuda.platina Хочешь найти самый андеграундный и сочный лук в своей жизни? Тогда тебе определённо на Пискунова, 9 в магазин Родина - отдел [club152370473|Андеграунд]. Мы готовы снабдить тебя всем необходимым: от весенней куртки до ярких очков. Будем ждать! 
 
Андеграунд — https://vk.com/andegraundnn Концерт "Популярная классика"

Когда: 14 апреля в 17.00
Где: Усадьба Рукавишниковых (Верхне-Волжская наб 7)
Вход: 400-500р 

Концертная программа «Популярная классика» прозвучит в Большом зале Усадьбы Рукавишниковых 14 апреля (вс) в 17.00. На сцене- известные исполнители, мастера музыкальных и театральных нижегородских сцен: Марина Степанова (меццо-сопрано) — солистка Камерного музыкального театра им. В. Т. Степанова; Елена Туркова (художественное слово и ведущая концерта)-актриса Академического театра драмы им. М.Горького; Александр Маркин-партия фортепиано; Камерный ансамбль в составе: Владимир Добровольский-скрипка, Анастасия Шмыга-скрипка, Карина Кузьмина- альт, Ирина Романова- виолончель, Екатерина Метелева- гобой.

Классика- это всегда актуально! Классика- это никогда нескучно! Потому что классика- это образцовый стиль. Непреходящая ценность, безупречное чувство меры, волшебство музыкальной гармонии восхищают нас снова и снова.

Немеркнущие оперные арии для меццо-сопрано, завораживающие шедевры инструментальной и фортепьянной классики будут гармонично перекликаться в этот вечер со стихами и интересными рассказами. Россини и Моцарт, Сен-Санс и Бизе, Шопен и Доницетти, Масканьи и Чайковский- произведения этих великих композиторов услышит зритель, погружаясь в бесконечно красивый мир музыки.
Начало концерта в 17:00
Билеты на Кассире.ру и на сайте
https://classica-nn.ru/

Справки по телефону: +79047877337 Спектакль "А рыбы спят"? 12+ 
 
Когда: 12 апреля, 19.00 
Где: арт - клуб "Маяковка, 10" (ул. Рождественская, 10) 
Вход: от 300 р 
Билеты: https://vk.cc/9dStvp 
 
12 апреля на сцене арт-клуба покажут моноспектакль в жанре пресс-конференция. Это рассказ-презентация о знакомстве 10-летней девочки со смертью. Отстраненно... 
«А рыбы спят?» призывает зрителя стать частью «выступления» и не бояться говорить на тему ранней смерти. Клуб любителей Древнего Египта (Нижний Новгород) 
Тема диалогов: «Древнее Царство. Комплекс Джосера и ритуалы возобновления» 
 
Когда: 8 апреля, 19.00 
Где: Рождественская, 10 в (вход в арку напротив SPAR), 1этаж. Вход free donation 
 
Узкий проход в грандиозной внешней стене ведёт путешественника через колоннаду во внутренний двор, усеянный золотистым песком. Здесь царят простор и торжественность, воображение достраивает недостающие участки стен с уреями, гордо поднявшими головы и созерцающими восходящую к небу ступенчатую пирамиду. Это место когда-то служило важной цели, именно здесь фараон Нечерихет (Джосер) проходил обряд Сед… 
 
Мы не профессионалы, но нас объединяет любовь к культуре, искусству и истории Древнего Египта. Мы встречаемся, чтобы делиться открытиями, вести диалоги, вместе изучать и путешествовать. 
 
Правила: не спорим, уважаем мнение других, каждый имеет право высказаться или остаться слушателем. Экспозиция от нижегородского художника Александра Лаврова—«Новая научная картина мира» пройдет в рамках «Дня здоровья» 7 апреля в 11:00 напротив площадки «Художественных промыслов». 
 
Произведение воплощает посыл Леонардо да Винчи—единство науки с искусством, а также воплощает физический смысл цитаты Достоевского —«Красота спасет мир». 
 
Леонардо да Винчи в своих работах полагался не на слепой полёт вдохновения, а на строгую структурную гармонию выраженную в золотом сечении. 
 
Создание картины «Сотворение Адама 500 лет спустя по Да Винчи» проходило на протяжении 30 лет художником Лавровым А. — лауреатом «премии Кандинского» и инженером Бугровым С. — лауреатом премии фонда В.Л. Гинзбурга «Успехи физики» за сказку физиков про электрические витамины.На протяжении лет концепция полотна неоднократно менялась, собирая в себе чувства, мысли и идеи творцов. 
Под самим понятием красоты в картине лежит четкое основание. 
Искусно соединенные нити вдохновения сплетаются с нотами математически выверенной гармонии, в попытке выразить истину — жизнь, есть единство и борьба противоположностей. 
 
Александр Лавров недавно выставлялся в Москве, где получил широкий отклик публики.Картина посвящена идее, что неразрывное слияние алгебры и гармонии даст путь к переменам! 
 
Всемирный день здоровья —глобальная кампания, направленная на привлечение внимания человечества к проблемам здоровья и здравоохранения, с целью организации совместных действий для защиты здоровья и благополучия каждого. 
 
Полотно призвано решить экологические задачи за счет рационального использования законов естествознания и бытия, остановить войны и терроризм. 
 
Принять участие в «Дне Здоровья» можно будет 7 апреля с 11:00 до 16:00 на ул. Большой Покровской.😜 Приглашаем всех на [club66298003|Фестиваль "Гармоничная личность"] 

Когда: 13 апреля(сб). 10:00-15:00 
Где: пл. Комсомольская, 3. филиал СамГУПС в г. Нижнем Новгороде 
Вход: любая сумма (благотворительное пожертвование на лечение ребенка)

В рамках фестиваля пройдут мастер-классы на различные темы: здоровье, управление проектами, бизнес, психология и другие - всего 20 мастер-классов от молодых успешных тренеров Нижнего Новгорода. 
 
Вы сможете посетить четыре мастер-класса длительностью по 60 минут. Самых активных участников, оставшихся до конца фестиваля ждет розыгрыш призов и подарков от организаторов фестиваля. 

 Регистрация обязательна: 
https://forms.gle/a8WHtJ4zP61DgEDW7 Вечеринка-презентация [club179277563|#ПРО_СВЕТ] от AV WEAR | Бренд одежды 
Когда:06 апреля (сб), начало - 22.00, и до 04.00 
Пространство [club154394572|Чердак Души l Soul Loft] , ул.Нижне-Волжская набережная 11/2 
Вход: 350руб. 

06 апреля в 22:00 в пространстве "Чердак Души" пройдёт атмосферный танцевальный движ с показом новой коллекции #про_свет от AV WEAR | Бренд одежды. 
Еще в программе мероприятия: 
- композитор неоклассики Илья Денисов 
- PUFFY PUFF 
- JAY BIZZOU 
- ANTRACID 
- за микрофоном MININ 
Так же в программе запланирован перфоменс от танцевальной студии, перфоменс от художницы, и еще много всего интересного. 
Весна, самое время обновить гардероб и воспоминания о тусовочной субботе. 
6 апреля будет движово;) ПРИХОДИ НА СПАРТАНСКУЮ МИЛЮ И ПРИВОДИ ДРУЗЕЙ! 
 
КОГДА: 7 АПРЕЛЯ в 10:00 (Воскресенье) 
ВХОД: СВОБОДНЫЙ, БЕСПЛАТНЫЙ! 
ГДЕ: Катер «Герой» Нижневолжская набережная 
 
Кто приходит на милю? 
Смелые и симпатичные девушки, спортивные мужчины, новички в спорте, любители спорта и просто люди, которые желают круто и с пользой провести время! 
 
Твой уровень физической подготовки НЕ ВАЖЕН!  
 
Приходи
Получи много новых знакомств и энергии! 

Перейди по ссылке, зарегистрируйся сейчас 
https://m.vk.com/app5708398_-162564068 
Репостни эту запись- пусть все узнают о мероприятии и мы вместе сделаем Нижний Новгород здоровее и круче! КВАРТИРНИК 

Когда: 26 апреля (пятница) в 18:00
Где: Обозный переулок 2, кв 17
Вход: 200₽

КВАРТИРНИК - это культурное мероприятие, где вы можете насладиться творчеством малоизвестных музыкантов и поэтов, приятно провести вечер в уютной домашней атмосфере и познакомиться с новыми людьми. 

Что вас ждёт на КВАРТИРНИКЕ: 

Выступление 4-х музыкантов и 4-х поэтов 
Квартирный бар с едой и напитками 
Уютная домашняя атмосфера 
Знакомство с новыми людьми и творчеством артистов 
AFTER PARTY (алкогольные напитки приносите с собой) 
Профессиональный фотограф 

ЦЕНА БИЛЕТА 200 ₽ 
КОЛИЧЕСТВО СТРОГО ОГРАНИЧЕНО
Купить билет можно у [id34480335|Елизаветы Майер]

КВАРТИРНИК состоится 26 апреля (пятница) 
В 18:00 
По адресу Обозный переулок 2, кв 17 (второй этаж) ВХОД ПО СПИСКАМ. Музыкально-песочная фантазия "В стране невыученных уроков"

Когда: 14 апреля в 10 30
Где: арт клуб Маяковка,10. 4 этаж
Вход: от 300 руб.

Поучительная история о школьнике Вите Перестукине, который за плохие отметки был направлен на перевоспитание в волшебную страну невыученных уроков. Именно там ему предстоит встретиться с результатом неправильно решенных им задач, вспомнить правила грамматики и основы географии. 
Песочную анимацию сопровождает живая музыка, специально написанная для песочного шоу «В стране невыученных уроков». Для придания образам персонажей большего колорита используются такие музыкальные инструменты, как скрипка, гитара и виолончель. 
Современное искусство песочной анимации, величие классической музыке и живое слово создаст на ваших глазах и в ваших сердцах то, что помогает слышать друг друга, чувствовать, понимать: а значит жить в гармонии с душой. 
В программе: 
1 Живая музыка. 
2 Песочная анимация. 
3 Живое слово, интерактив. 

Справки по т 423 58 04
Купить билет: https://nn.kassir.ru/detyam/muzyikalno-pesochnaya-fantaziya-v-strane-nevyiuchennyih-urokov

Театр музыки и песка - это симбиоз разных видов искусств. В одной постановке объединяются и дополняют, усиливают друг друга 
разные направления: песочная анимация, актерское мастерство, живая музыка и многое другое. На каждом концерте присутствует неповторимая атмосфера волшебной сказки. [club176517806|ПОЛНАЯ РЕБУСНЯ | КВИЗ | НИЖНИЙ НОВГОРОД] 
 
Когда: 11 апреля в 19:30 
Где: ГРИЛЬ-БАР I BUTCH&DUTCH ( Нижне-Волжской наб., 21) 
Вход: 300 рублей с человека 
 
Открыта запись на следующую тематическую игру. В преддверии Дня Космонавтики, все раунды будут посвящены, безграничным просторам вселенной «Любовь людей», спектакль «Невидимого театра» из Санкт-Петербурга
 
Когда: 12 апреля (пт) в 19:00 
Где: [club120280740|@ctm_nn] Центр Театрального Мастерства | ЦТМ, ул. Варварская, 32, второй этаж 
Вход: 800 рублей 
«Любовь людей» – спектакль, представленный в конкурсной программе фестиваля независимых театров [club178161843|@teatralynayastrelka]. 
Текст пьесы – мелодраматичный, страшный и где-то смешной о простых людях и их сложных отношениях с собой, с судьбой и друг с другом. О том, как невозможно бывает простить. О том, как невозможно бывает любить и не любить одновременно. О поисках счастья на фоне проносящейся жизни, как ленты кинофильма, которая, так или иначе, оборвется. Это мелодрама, которая становится трагедией. 
Режиссер – Семен Серзин. 
Драматург – Дмитрий Богославский. 
Художник – София Матвеева. 
Свет – Александр Серов. 
Видео – Яна Буртман. 
Актеры: Анна Донченко, Михаил Касапов, Андрей Вергелис, Евгений Серзин, Алена Митюшкина, Алена Александрова, Андрей Панин. 
Возрастная категория: 18+ Концерт "Звёздная рапсодия"

Когда: 12 апреля (пт) в 19.00
Где: Нижегородский планетарий им. Г. М. Гречко, ул. Революционная, 20
Вход: 400-500 руб.

В Международный день полёта человека в космос 12 апреля в 19.00 в Большом звёздном зале – эксклюзивный концерт «Звёздная рапсодия». 
В этот праздничный вечер приглашаем вас отправиться в необыкновенный музыкальный «полёт», окунуться в удивительную атмосферу «звёздной» музыки, сопровождаемую оригинальными видеоинсталляциями на куполе. 
В программе концерта – настоящая музыкальная сокровищница: «космические» хиты выдающихся советских и зарубежных композиторов, проникновенные баллады о любви, шлягеры из популярных советских кинофильмов, любимые песни космонавтов. 
 
Для вас поют лауреаты международных конкурсов – ведущий солист Пермского театра оперы и балета им. П. И. Чайковского Эдуард Морозов (баритон), солистка Нижегородской государственной академической филармонии имени М. Ростроповича Нина Астафьева (сопрано). Фортепиано – артист «Градский Холл» Виталий Коваленко (фортепиано), г. Москва. 

Категория: 12+ ЛЕКТОРИЙ 2019 В ШКОЛЕ НОВЫХ МЕДИА 

Где: @mediashkolann ул. Невзоровых, д.87 
Когда: 13 апреля 2019 с 10 до 18 
Вход: 400 руб./лекция. Посещение 4-х лекций – 1000 руб. 

Грандиозный лекторий в рамках Школы новых медиа пройдет 13 апреля. 

Мы собрали лучших спикеров по направлениям: 
интернет-маркетинг 
копирайтинг (SEO и SMM) 
ведущий TV и блогер 
радио и подкасты 

В программе: 
10:00-12:00 - "Бум подкастов. Как к нему присоединиться" с [id1661313|Валентина Горшкова] 
12:00-14:00 - "SMM 2019: новые тренды и инструменты продвижения" с [id58226736|Артём Яровиков] 
14:00 - 16:00 - "Копирайтинг как профессия" с [id51485160|Яна Клинч] 
16:00 - 18:00 - "Личный бренд в инстаграм на примере нетипичного фудблога" с [id3424760|Мария Забабурина или Masha Stories] 

Как записаться: 
ОБЯЗАТЕЛЬНАЯ РЕГИСТРАЦИЯ ПО ТЕЛЕФОНУ: (831) 423-78-73 
Учитесь у лучших экспертов индустрии! [club89418473|Нижегородский полумарафон «Беги, Герой!»] 
 
Когда: 19 мая, 9:00 
Где: Нижневолжская набережная, площадка у катера Герой 
Участие: от 850 рублей 
 
Самое масштабное спортивное событие города — забег "Беги, Герой!" — набирает мощь к своему 5-летию! Традиционные дистанции: 5, 10, 21.1 км. Активные зоны для болельщиков и гостей. Медали, футболки и беговая "экскурсия" по центру Нижнего для бегунов. Розыгрыш фирменных свитшотов для счастливчиков до 10 апреля в группе [club89418473|забега]! 
 
Регистрация: www.runhero.ru VOLGA PONY CUP

Когда: 6 апреля 10.00
Где: [club71815850|Конноспортивный клуб "Пассаж"] 
Вход: свободный

6 апреля в манеже КСК «Пассаж» состоится 1 этап соревнований по выездке для всадников на лошадях до 150 см в холке (пони) - «VOLGA PONY CUP».
Для спортсменов 7-16 лет в рамках данных соревнований пройдут отборочные этапы RUSSIAN MINI CUP-2019 и #ПОНИФОРУМ2019, финалы которых состоятся в Москве. 
Для начинающих спортсменов будут проводиться отдельные зачеты «Тест-посадка» на корде (4-7 лет) и «Тест-управление» (5-8 лет), не являющиеся квалификационными.
Начало соревнований в 10:00. Вход для зрителей свободный. Концерт группы [club97191623|toDublin!] 
 
Когда: 05 апреля (пт), 20:00 
Где: HARAT'S PUB, ул. Варварская, д. 32Д 
Вход: Свободный 
 
А вы были в Дублине? Приглашаем на музыкально-танцевальное путешествие с группой toDublin! Посетим Скандинавию, Ирландию и Шотландию вместе с нижегородской фолк-рок группой. toDublin! - не совсем географическое направление. Скорее это настроение, состояние души. Вечер песен и танцев под традиционные ирландские мотивы в живом исполнении!
 
Резерв столов по телефону: +7 (831) 216-45-54  Когда: 4 апреля
Где: SoundHall на ул.Рокоссовского, 15
Вход: 250 руб.
Хотите услышать про блондинок за рулем в стиле джаз?
А правила для выросших хороших и не очень девочек?

VK Band со специальной программой для SoundHall: авторские песни от Екатерины Гежес (те самые истории про блондинок, старый буфет, бабочек в животе и другие веселые и романтичные), советские шлягеры в современной джазовой обработке от Вадима Абрамова, зажигательные ритмы свинга и боссановы от Алексея Белоселького.

Для своего комфорта бронируйте столики заранее Тел: 461-77-70.

Покайфуем вместе! А.Пушкин
"Евгений Онегин" 
Музыка:П.Чайковского
 
Где: Зал дома актера им В.В.Вихрова 
Когда: 29 апреля 2019 
Начало в 18:00 
Цена билета: 400 рублей 

Абонемент Нижегородского русского народного оркестра «Литературно-музыкальный салон» - это всегда сочетание лучшего и любимого, новый взгляд на бессмертную классику. На этот раз главным событием вечера станет «Евгений Онегин» А. Пушкина. Широкой словесной картиной развернется перед зрителями все то, чем знаменит роман, за что он заслуженно получил статус одного из самых значительных произведений русской литературы. Первая четверть XIX века во всем ее многообразии: жизнь столичная и деревенская, мужская и женская, сердечная и рассудочная, домашняя и светская – та самая знаменитая «энциклопедия», за которую так хвалил Пушкина Белинский. Конечно, главной темой «Онегина» будет любовь, и конечно, именно ее во всех нюансах и тонкостях раскроет прекрасная музыка П. Чайковского. Кроме Нижегородского русского народного оркестра, в исполнении примут участие солисты Нижегородского театра оперы и балета 
АЛЕКСЕЙ КОШЕЛЕВ (Баритон)
СВЕТЛАНА ПОЛЗИКОВА (Сопрано).

 Художественное слово актёр Нижегородского театра "Вера"
ДМИТРИЙ СУХАНОВ 
Дирижёр:
БОРИС СХИРТЛАДЗЕ

Билеты можно приобрести на ближайших концертах оркестра 
или по адресу ул.Ульянова 10 д . 
Или заказать по телефону 
8 (908) 733-92-11 
Или на кассир.ру:
https://nn.kassir.ru/koncert/teatr-dom-aktera/evgeniy-onegin-aspushkin_2019-04-29 [club49292271|Quiz Who Is | Stand Up NN] 
 
Когда: 7 апреля (вс), сбор с 18:30, начало в 19:00 
Где: "Чердак Души" (Нижневолжская наб., 11/2) 
Вход: любая сумма от 100 руб. (18+) 
 
Бронирование мест в нашей группе в вк или в лс у [id118757039|Дани] ! 
 
О формате. Если вкратце, ведущий будет задавать вопросы комикам, давать им различные задания, а комики будут стараться делать смешно. Это будет очень весело и познавательно! Релакс с медитацией 
 
Когда: в субботу, 6 апреля, в 17.00 
Где: ул. Варварская, д. 40
Вход: Свободный

Антистресс-программа для всех, кто хочет отдохнуть от беспокойств, сбросить напряг, внутренне расслабиться и зарядиться новыми силами. 
 
В программе вечера: 
*введение в мантра-медитацию для начинающих (что это, для чего и как достичь желаемого эффекта) 
*Две простые техники медитации (специально для жителей 21 века) 
*живая музыка 
*вкусные посиделки за травяным чаем 
 
Практика мантра-медитации крайне позитивно влияет на состояние ума. Мысли замедляют ход, тревога уменьшается, появляется чувство радости и покоя. 
 
Более того это просто очень приятно : ) 
 
Записывайтесь, приходите сами и зовите друзей!) 
 
Где: студия медитации и йоги "Намасте", ул.Варварская, 40 (вход со двора - по лестнице наверх со стороны часовни вдоль торца здания, затем направо и до конца, вход напротив фитнес-клуба, белая пластиковая дверь) 
 
Вход: Свободный(при желании можно оставить дотацию) 
 
Запись по тел.: 8 929 043 22 11 [club70083052|Открытый микрофон | Стендап Нижний Новгород] 
 
Когда: 4 апреля (чт), сбор с 18:40, начало в 19:30 
Где: Prosto Mesto 2.0, Б. Печерская, 32 
Вход: Свободный (18+) 
 
СПЕЦИАЛЬНОЕ ПРЕДЛОЖЕНИЕ для ЗРИТЕЛЕЙ - кальян всего за 600 рублей, для тех, кто забронировал места заранее!!!

Открытый микрофон - место, где комики проверяют материал. Приходи и увидишь, как рождается юмор! 
Вход бесплатный, желательно бронировать заранее по телефону 410-2-888 или в лс у [id22123897|Александра Мартыненко] Когда: 6 апреля 2019 (сб) 17-00
Где: большой актовый зал НГТУ ул. Минина 24к1, Нижний Новгород
Вход: всего-100р
Также билеты можно будет приобрести в день мероприятия у входа в зал

Весной точно будет жарко 
 
Уважаемые зрители, уже совсем скоро состоится фестиваль Нижегородской городской открытой лиги КВН им. В. Т. Карпея, а в вместе с ним берет своё начало New Season-2019 
Команды уже во всю готовятся, чтобы подарить вам весёлый и незабываемый вечер 
Вам остаётся лишь придти 6 апреля в 17.00 в БАЗ НГТУ ( ул. Минина, 24 к1) и тепло поддержать команды 
 
Скорее звоните и заказывайте билеты на этот весенний праздник юмора у наших администраторов 
+79056632202 [id66363956|Алексей] Мастер Класс [club174181263|«Ручная лепка из глины». Свободная тема]

Когда: 6 апреля, 12:00
Где: Пространство Поднебесная, Ковалихинская, 4а (ост. Варварская)
Вход: 500 р

Лепка из глины, как и многие творческие процессы, концентрирует, успокаивает так бурно кипящий ум, занимает тело. А это, в условиях активной современной жизни, просто бесценно.

Погрузиться в медитативную атмосферу творчества нам поможет чай 🌿 от Кочевого Чайного Источника
~~~~~~~~~~~~~
Лепим чашки, а также то что душе угодно, под четким руководством мастера Александра.
Создаем фактуру оттисками камушков и ракушек, а так же специальными стеками и штампами.

После мастер-класса творения оставляются на обжиг мастеру, и примерно, через две недели, полностью готовое и пригодное к использованию изделие можно будет забрать в пространстве. (Дополнительно оповестим о готовности изделий)

Глина и инструменты предоставляются.
Продолжительность мастер-класса 2 часа

Запись обязательна в сообщения: https://vk.com/write-161900708
Количество мест ограничено МУЗПРОСВЕТ

Когда: 5 апреля (пт) в 20:00 
Где: DKRT, Большая Покровская, 18
Вход: 200 рублей — предварительная оплата, на входе 300 рублей

МУЗПРОСВЕТ — это серия встреч, посвящённая музыке в формате лекций и общения с публикой.
Проводниками в мир удивительных виниловых записей будут приглашённые меломаны, коллекционеры и диджеи, которым есть о чём рассказать!
Проект даёт возможность, открыть для себя новые грани музыки основываясь на уникальном опыте наших приглашённых гостей, и узнать то, чего ты точно не найдёшь на просторах интернета.

Регистрация на событие здесь: https://forms.gle/fsYhg6NaZwQbHVCe7

Дополнительная информация по телефону +79307022525 или [id171291619|Karina] Мастер-класс ПО ДЕКОРИРОВАНИЮ ТКАНИ "РУЧНАЯ НАБОЙКА" (6+)
 
Когда: 7 апреля (вс) в 14.00 
Вход: Взрослый -200 рублей, детский-160 рублей. 
Где: [club158884920|Музей истории художественных промыслов] 

Мастера познакомят вас с историей набойного дела, основными принципами построения орнамента и композиции. Разнообразие манер и штампов для оттиска, а также широкая цветовая палитра сделают Вашу работу уникальной и незабываемой, а яркий платок с авторской композицией по окончании занятия останется Вам на память о нашей мастерской. 
Все расходные материалы, штампы, краски, ткани предоставляются и входят в стоимость обучения. 
 
Внимание, количество мест ограничено, предварительная запись обязательна! Мы будем рады ответить на все вопросы и записать вас на занятие 
по телефону: 282-25-43 
или 
напишите нам в [club158884920|сообщения группы музея] 

Длительность 1час 30 минут 
Ждем Вас попробовать свои силы в создании дизайнерской рукотворной ткани. 
-------------------------------------------------------------------------------------------------— 
🔹ул. Б.Покровская, 43, 4 этаж ("Художественные промыслы", вход в арку) Приглашаем на день открытых дверей!

6 апреля, суббота, в 14:00
Нижегородская школа робототехники, ул. Народная, 22

Знакомство с Нижегородской школой робототехники. Единственный в России центр компьютерного творчества мировой сети Clubhouse.

Открытый урок и мастер-класс от Джагл - Школы жонглирования в Нижнем Новгороде. Джагл — единственная школа жонглирования одобренная цирковыми деятелями России!

Мастер класс "Видеоблогинг" и основы ораторского искусства.

Мы рады вас видеть!

Предварительная запись +79200461005, Ксения.
Вход - свободный. Приглашаем детей от 6 лет. 